如果啲藍絲用曬華為，KOL100咪收得皮？

如題。

華為冇GMS用唔到Youtube

而且貴到pk，重傷佢哋嘅荷包

華為已經突破左啦，偷GMS 用，唔算用。

班廢佬有冇可能咁叻識自己裝GMS先？

10個裡面都冇一個掛

我老豆用三星
Email 都唔識check 日日比我老母屌
用撚返啲2G 電話算
學咩人日日拿住隻smartphone 睇YouTube

一撚樣，乜鳩都唔識

淨係識上YouTube睇KOL100

真係好撚煩，深受其害

咁講，廢老用屎為，上網睇YouTube 用browser 睇都得。
班支狗100都一樣可以用電腦拍完片up埋上YouTube.
理論上，佢地可以繼續用屎為，不過實際係點，大家心裡有數

其實browser都係睇唔到

淨係睇到個page

條片乜內容係load唔到

幫屋企人SET機時開埋Gmail 之後用電腦封尻哂D KOL100

good idea！

然後就求其作一個美國佬搞鬼嘅理由

多謝巴打指點迷津

android狗用micro G + youtube vanced 連廣告都唔洗睇啦

vanced要root

華為懶勁禁root

撚洗root

我係唔信d廢老識裝vanced

十個裡面八個都唔識

華為可以令網絡少八成垃圾bo

我愛華為、華為好野！

點偷 真心想知

用 web link

係咪呢個方法？

侵侵啲think tank 應該逼Google 去block 9 Huawei device ID 唔俾佢地用any google service. 就好似大陸個GFW block 9 google service 咁
以大陸佬之道還治大陸廠

親眼見人買華為加錢裝google service
心諗用華為又要用google service
做咩？

香港版有，遲d唔知

冇可能，連歐美都冇Gms

除非係舊機